牛年再黎，本多終勝

牛年再黎，本多終勝

1. 賓菲加$1000

牛年再黎，本多終勝

(12/2)年初一起計
1. 賓菲加$1000✅(+$860)

總計
1中1, +$860

今晚各位有冇心水，一齊分享研究下😏

1106 墨超😏

2. 利昂$1000

跟咗 俾人goal

牛年再黎，本多終勝

(12/2)年初一起計
1. 賓菲加$1000 ✅ (+$860)
2. 利昂$1000 ❌ (-$1000)

總計
2中1輸1, -$140

呢兩晚大把波，好快反cup💪

3. 卡爾斯魯厄 $1000

4. 利物浦 $1000
5. 森林 $1000

6. 格蘭納達 $1000

7. 拖連奴 $1000
8. 甘岡 $1000

9. 史浩克04 $1000

牛年再黎，本多終勝

(12/2)年初一起計
1. 賓菲加 $1000 ✅ (+$860)
2. 利昂 $1000 ❌ (-$1000)
3. 卡爾斯魯厄 $1000 ✅ (+$880)
4. 利物浦 $1000 ❌ (-$1000)
5. 森林 $1000 ➖✅ (+$445)
6. 格蘭納達 $1000 ➖❌ (-$500)
7. 拖連奴 $1000 ➖❌ (-$500)
8. 甘岡 $1000 ➖✅ (+$585)
9. 史浩克04 $1000 ✅ (+910)

總計
9中5輸4, 56%, 贏1注(+$680)
✅3
➖✅2
➖0
➖❌2
❌2

10. 維拉

$1000

一場場咁賭實會豬晒

牛年再黎，本多終勝

(12/2)年初一起計
1. 賓菲加 $1000 ✅ (+$860)
2. 利昂 $1000 ❌ (-$1000)
3. 卡爾斯魯厄 $1000 ✅ (+$880)
4. 利物浦 $1000 ❌ (-$1000)
5. 森林 $1000 ➖✅ (+$445)
6. 格蘭納達 $1000 ➖❌ (-$500)
7. 拖連奴 $1000 ➖❌ (-$500)
8. 甘岡 $1000 ➖✅ (+$585)
9. 史浩克04 $1000 ✅ (+910)
10. 維拉 $1000 ➖(+$0)

總計
10中5輸4走1, 56%, 贏1注(+$680)
✅3
➖✅2
➖1
➖❌2
❌2

Keep到6成唔會豬晒既😆

11. 鳳凰仔 $1000

中

12. 昂熱 $1000

13. 里爾 $1000